分手之後點樣可以唔洗日日喊？

分左手第二日，喊足兩日
野又食唔落，覺又訓得四個鐘，成日覺得失去左一生摯愛…救命

之前啲分手都冇喊過…今次好嚴重…點算

揾個新伴侶
利申:A0

唔想再拍拖，好痛

做咩分手

自己切左條Jer佢就無事

過半年就會冇事架喇

諗啲你憎佢嘅野，自然唔喊會變嬲

我都岩岩散 唉
我係逼自己做其他野 唔好俾自己得閒亂諗國

短 因為我一年先好返晒

日日打飛機